打風留係屋企既多數係毒撚

扮咩打風廢時出街呀

是

喔

嗯

Got it

係

師兄說的是。😂😂👍🏿👍🏿

哦

出少陣街會死